深夜唔開心最岩聽既歌手

拋磚
lana del rey

John mayer

Aimer

young and beautiful真係好撚正
btw 林宥嘉

Lana del Rey 真係好撚高質

莫文蔚

周杰倫—楓

我

陳綺貞

周國賢
Aimer

黃宗澤

但係live就不了

Aimer
聽到喊

胡鴻鈞

李榮浩

立立

jame blunt